果頭維園大台岑子杰講完唔撚割蓆 轉過頭有手足想裝修中銀 班左膠和理非想捉佢地交比警察

根本班撚樣心底就一早割鳩哂蓆
見有人裝修咩都屈鳩左係黑警先
佢地示威者全部係遊行和理非既

屌你老母 又想累手足比人拉

廢除功能組別 2020雙普選

話係自己人 之後防暴唔拉喎

Afternoon sir

又或者今次係用咗自己人大法, 根本啲狗自己都分唔清, 總之不割

咪撚亂講 現場人仕自己會明

可唔可以唔好捉鬼

屌你老母即係你想黑警拉手足啦！

含撚啦你 除口罩查身分傻撚左呀
同累鳩手足比人拉有咩柒分別

嬲撚左

1600 便衣爆銀行玻璃被手足發現 跑回防暴行列大叫自己人後逃去無蹤！

推

講撚左炒車係真手足啦
屌你含撚啦

到底會唔會有人真係蠢到係遊行地點附近裝修

link 你都比條我睇，我睇完錯左講對唔住

呢個時間仲係連登落力開post分化既

唔襯人多全部黑衫人易走裝修 幾時先裝？
根本就班和理非左膠潛意識割哂蓆唔要見到佢地既遊行有勇武 全部當黑警

自己人呀阿蛇

等睇你幾時比左膠夾實交比黑警呀
不過你暖氣軍師唔驚啦

屌 成班潔癖

一名黑衣長髮男子於灣仔駱克道華興商業大廈對出被部分示威者追趕，有示威者指該長髮男子為喬裝警員，疑破壞中國人壽大廈玻璃，現場遺下該名長髮男子的背包及隨身物品。防暴警員隨後到場，撿獲該名男子的背包並搜查背包內的物品。

左膠係咪on9就算真警察又點捉到咪又係冇事捉來托咩

裝修匯豐班手足比人拉埋
左膠最撚開心

收皮啦死左膠

如果係自己人我只可以講好自私
唔割但唔該諗下咩時間做咩野

長髮點做狗。。。。。

警力真空洗閪跟遊行裝修咩

拉 要FC

含撚啦你冷氣軍師

fcfc

蘋果出左報導

佢地向綠狗方向跑走 大叫自己人 無被捕

分化完未?

獵巫行動？

火燒唔死就係巫婆
死撚咗就係清白？

你在現場嗎？

fc

環保acc

無錯

1600 便衣爆銀行玻璃被手足發現 跑回防暴行列大叫自己人後逃去無蹤！

有 fc
例有tg channel 幫手 確認
就推

冇就拉

今次好彩炸on9 只要有一次捉錯自己人就仆街

左膠今次捉到又點 咪又係放人

如果真勇武冇啦啦比班左膠捉就大獲

咁樣拖一拖比警察拉到就仆街

人地裝修關你地左膠托咩

最憎左膠

請善用不推文回覆
次次都係有行動冇人上連登就帶風向

樓主呢隻五毛真係一日到黑係度屌和理非玩分化
起下佢底就知

等多一個鐘，睇下點先

推唔郁都推下

一堆3毛入黎帶風向

你又知一定係左膠？
又遊行=左膠論
2020年喇

請善用不推文回覆

今日手足做乜都唔割！
往死裏打！

fc先再嘈

狗畜轉左用入耳式袖珍耳機！！！
注意！！

啱

講咗咁耐唔好喺和理非時間勇武
開槍第一時間跑走，掉底班老人家細路喺後面

不如手足你cap佢講乜先啦

岩岩老銅對出強國人壽比人爆玻璃，成班都掂行掂過話第死，樓豬我地係未平行時空

拉

相信手足

不推文呀

唔通勇武捉勇武咩 on99

［以正視聽］比人話係狗果個隱形耳機男人係中學老師黎

佢Trap咗喺2014年

便衣狗爆第一塊玻璃，然後真手足又跟著做，就中 計了？？

呢樣真 唔好再傳

你分化都唔好咁明顯呀
有左膠又入岑子杰數
同埋有拉人咩on9

你分化都唔好咁明顯呀
有左膠又入岑子杰數
同埋有拉人咩on9
拉

分化撚開post，然後你唔用不推文reply，
就中計了！！

唔係現場睇到 但係會唔會係現場人見到好明顯係鬼先至叫停?
我都支持唔捉鬼
但係如果太明顯 例如見到佢地有槍 無理由比佢地繼續亂搞

你世界觀得左膠同勇武
2020年喇 解鎖咗咁多角色都要玩二元對立

想問下關岑子杰咩事
現場集會人士去捉 又唔係岑子杰帶人去捉

請善用不推文回覆功能

係防暴講呀

如果咁都唔應俾人當鬼真係抵撚死

熄左部電腦佢啦

preview 完 撳左手邊粒制
善用不推文回覆

無啦啦燒埋民陣

咁大鑊

問左佢佢唔答仲走佬喎

樓主原來係呀蛇，
唔怪得話係自己人

問佢問題=捉，果兩條友自己心虛走佬咋喎

咁撚多人一齊和理非行遊行緊 會唔會有真勇武咁ON9起哩個時候去破壞銀行俾警曱有藉口清場???Mon Post Sir真係同四點鐘果幾個on9 Sir一樣咁冇腦

點撚知問問題果個係咪便衣

當果2條友係便衣 黃左啦 左膠可以點？

當果2條友係勇武比左膠咁阻一阻

隨時拉到

左膠咁撚叻就便衣捉人果陣去捉係咪便衣啦

裝修緊問咩鬼

好地地裝咩修

咁全部都唔撚洗裝修啦

樓主分化撚

戇撚鳩 屌鳩你班左膠講一套做一套潛意識想找理由割蓆呀
果頭你地大佬叫你地唔好割蓆 轉頭你地穫穫見人裝修就屈左黑警先
根本就係潛意識割蓆 剩係接受自己既遊行得和理非

行完就走！最撚有效

屌你老母再割嘅話就仆街
今日真係成場運動其中一個考驗點

五味冰火
終極5毛狗嚟
10月開始扮同路人

新嘅一年終於現狗形

拉

民陣：蒙面人裝修灣仔銀行後, 向黑警自稱「自己人」後獲放生

咁點解釋

會唔會係黑警扮遊行市民

果班人尋釁滋事wor
正常都忍到完左遊行先各有各做

Cls

要裝修都無需要跟大隊成條街都係便衣狗，咁做法根本就係送頭

佢人緣故意分化的 咪理

調番轉喇，有無黑警咁撚傻仔唔帶槍走入人群裝修？

Hi sir

打人都做警察啦 戴個假髮就可以 甚至古惑仔都做得

Blocked 樓主

無論點都好 不指責

因為真係黑警卧底做

咁擺明係黑警喎

自己人呀，分化撚

左膠似係藍絲卧底

你真係成日出post 屌和理非

呢度好撚多on9仔話唔割
1.卧底既話 唔駛講啦
2. 真係手足既話，依家和理非又老人又小朋友，忍一忍，當保護佢地，唔得？

source？

樓豬分化撚，唔使哂口水

鄉黨警甴 全家死清光
甴近平 全黨死清光

割鳩你d手足呀阿Sir

狗改不了吃屎 是但話係然後作個裝修原因咪繼續行囉

阿SIR 裝修好英勇，學堂有教? ＿

核爆舔

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

拉啦柒頭

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天安門旅遊(會員#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?